有冇強直性脊椎炎既朋友仔

20歲，一直痛左好耐，早排去睇醫生驗完血中左，而加食緊藥